做咩比籍口班狗衝出黎？求解答愚見

我唔撚明 大家掟嘢做咩？射激光做咩？
發洩？阻狗錄片？
今次行動唔係為義士打氣？
等佢知道自己唔係得自己一個？
點解要比籍口佢地遲放/打人
我知大家情緒好激動
但有冇諗過義士家屬同朋友感受
佢地只係想快啲見到屋企人
你又知唔知好多人都係出黎聲援
好多人都冇裝備架
我知班狗係癲係仆街
你可能話你唔咁做都會照打人照玩野
但咁多傳媒係到 佢冇籍口同難啲咁樣做

唔啱聽屌得細力啲
留力聽日東區裁判法院
光復香港 時代革命

推

講下你點睇

聽朝法院門口見

一個都不能少

聽朝見？

雖然我唔知散係咪一個啱嘅選擇
但係如果呢一刻可以散到 證明遊擊戰正式啟動
前線show到哂自己嘅靈活同彈性
而得到有啲成果：
1.警察舉槍 繼續製造輿論
2.幫到部份人士保釋
3.有落單犬被打 好撚爽

Push

聽朝見！

係佢地自己衝出黎引戰

有冇多啲人講下點睇

得啦軍師明察秋毫

推
有做校巴聯絡嘅巴打表示心灰意冷
次撚次叫你地d人搭校巴走又唔肯 佢次次都要搞到夜晚幾點凌晨先訓到
唔該唔好大安旨意到最後一刻先走 人地要arrange好麻煩

冇人掉嘢，佢老屈，你又真係信，屌你老母

我係現場 唔信咪算

我見住有人掉蛋 咁射激光呢？

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

留有用之軀
你地換場有撚都好 佢地齊哂野我地又唔夠人

*換場再撚狗

今日最重要係比義士知 大家都支持佢地

撚狗可唔可以換日子

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明? 頭先落閘噴椒 未聞到有味?

之前兩個月捉唔到人 依家轉左玩陰招了

我知 依家轉玩突然加速追人 等你地鳥獸散 但我只係想講今日黎嘅目的 係聲援 我都冇話手足主動衝